Lokkotalt Jaan Weltmann kaebab, et Lokkota mõisa Kärner Karl Kihlewelt olla teda Lokkota kõrtsis 8mal Septembril ühe ränga hoobi rusigaka wastu nägu löönud, nõnda, et suust ja ninast weri wälja tulnud, ilma süüta,
jääb pooleli et Karl Kihlewelt kohtu ei tulnud.
Pea kohtumees Hans Rick XXX
Kõrwasmehed Mart Wärtmann XXX
Mihkel Sengbusch XXX
ära leppind
